斥諮詢非真心聽民意 辭任減碳小組召集人 拒盲撐政府 林超英：不同流合污

2018年中，天文台前台長林超英上任可持續發展委員會長遠減碳策略支援小組召集人，負責長遠減碳策略公眾諮詢。今年11月中，委員會公布諮詢結果及建議報告，林超英沒有現身記者會，他在社交平台交代，今年9月底已辭任小組召集人，不會為報告的建議負責。71歲的林超英當了半生公務員，至2009年退休，之後獲政府委任多個環保公職，這次卻不能「善終」。他接受本報專訪時說，在兩年多「未完的任期」，發現政府沒有真心聽市民聲音，「行政機關部分人唔當諮詢係諮詢，小組存在只係支持政府交出嘅文件，我唔可以同流合污」。他決定不會再擔任公職。

減碳同林鄭發展大計有衝突

推

已經舉報左國安

霸氣

條L樣都係藍屍黎，同班離地正苦殤家攪環保🤣🤣🤣嘥氣啦，人地要你做包裝紙

岩岩放出黎？有見過狗官會聽民意？

不如你follow下佢平時出啲post

係咁架啦，左派當道，和平發展最好，最受歡迎